有無人聞到第三次世界大戰陣味

美國死人仲多過打仗果時，
到宜家隻病毒都無官方講係邊到黎，係天然定人造。
中國一定知道真相，只不過佢唔講，
因為講真相一定俾全世界針對，
講大話又可能會俾美國踢爆。

美國咁死人落去，或者隻病毒一直擴散，
各國為左保護自己人，就一定去搵物資，資源俾自己友
到時各國搶資源一定打大交。

想打 快撚d打啦唔該

聞唔到
一定會被左膠大愛撚反對

係呀，係呀。戇撚鳩

如果ww3
仲上唔上倒連登

是Q但啦, 唔好阻我返工就得

港豬唔會關心係咪WW3
只會關心打仗可唔可以返工

係就快d打

-0-0

無人機入北京擊殺隱瞞疫情魔頭

吹左咁多年都仲信WW3
唉

兒登仔係咁上下，最多咪打下代理戰爭同貿易戰，中美俄都有核武，打條鐵ww3咩

唔好燈

香港人冇咩危機感

外國啲政府已經預備緊

推，流亡政府 / 影子內閣好預備啦

連登仔一致唔睇好會打=會打
連登仔一致認為會開戰=唔會打

蕭生話唔會喎信佢

比連登仔聞到=冇事

只要連登仔話打唔成就得架啦

打佢老母

大愛已死撚曬

左膠跟本就是中共派往外國的間諜

外國隔離令 啲人仲出嚟抗議話冇人權